有冇人同爸爸媽媽既關係好疏離

明明一齊住咗十幾年
但大家唔交流

超奇怪既家庭

有同感啊！！

不過我唔只爸爸媽媽，細佬妹都係咁，唔知係咪由細已經無咩點同我地好深層溝通，大個咗大家都無乜兩句。

我好羨慕朋友嘅屋企人同佢好close，係似朋友，乜都講乜都挽個啲

直接反左面

我係